[sales入］Csl 4月到期 6gb+用量王 交緊$429

有csl 電話打嚟話有續約優惠 $318無限上綱冇限速
有冇其他plan參考下 想要無限4g